新國際線任務：全力追擊拜登，爭取英國歐盟同路人支持

喺呢度派嬲，話比世界聽民主黨操控選舉，再要求英國同歐盟其他國家唔承認美國選舉結果，撐香港

台灣：First Time？

算啦

歐洲咪又係左膠當道

好主義 有咩talking point?
死神扣門 美國流緊血然後準備扣到五眼聯盟？

弱智定黑心？香港人公開搞鳩美國總統，想美國再支持都難。。。

仲諗住靠美國？？？？？？

拜登當選各地政府都追住賴啦 , 得返英國好難抗共 , 之前Boris Johnson都話想退落黎, 跟本係為左大選鋪路 , 共登上台英國轉人就可以賴埋一份

唔係靠美國，但都唔可以與美國為敵。

拉

我從來唔撚信世界上任何嘅民主黨

冇人叫你信/靠佢，只係唔應該追擊佢，令香港人多左一個咁強大既敵人。咁簡單既道理都唔明？

真係白痴唔係扮㗎喎
而家個問題係俾多4年共產黨回血
美國自身都難保呀傻仔

快啦兒登仔
香港人個朵就快俾你地搞臭架喇

英美澳家歐洲都唔撚鐘意侵你班柒頭有冇諗過點解呀？

追擊拜登=追擊美國？

人地係總統，有超過一半美國人支持，你追擊佢，即係同超過一半人過唔去，真係咁難明？

已封鎖會員 - 皇帝都係瞓張床
完全封鎖

美國人識睇中文！？

咪幾好可以一齊做大灣區人啦

不如諗下點樣connect 民主黨去挾拜登強硬D 仲好啦

有連登仔建議快d將姓賀既connect返共產
再推多d共產之後會點好似仲有用

天才

人地成隊人選前連見都唔見你，驚得罪大陸
選完搵國安直接送你中

咪搞，咪將香港人嘅形象整到好似熱城敗選之後嗰副怨婦格咁

Twitter有一堆印度人支持侵仲pray for him，但印度人都唔會癲到屌Biden.

而且美國民主黨都有一堆人支持香港，你呢啲人只係識屌走晒啲手足，又周圍樹敵。真係好撚煩

睇到呢個完全封鎖笑撚死